Grad Din 慳唔慳

Grad din一世人一次 大家會豪D 定 慳D?

富豪
Habour Grand
皇家大平洋
邊間好？

有得揀㗎咩
都係班會堆人幫你揀

屌 你條柒頭係搞手

慳嚟做咩
一生人一次，貴啲都屌啦

屌班On9 亂尻咁黎

呢d留返同你d同學仔商量啦，又唔係我地去

我唔係 要扮公投姐

純粹睇你地意見

又係既

預個budget係幾多先

8舊 其實三間都Cover到